{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 에어시티 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 チェックイン後に追加で入室する場合は人数追加料金が発生し、37ヶ月以上の子供は15,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 36ヶ月未満のお子様は、ご両親と一緒に宿泊すれば、追加料金なしで無料で宿泊できます。 歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供され、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。 すべての追加費用は現地で決済が行われ、朝食は地下2階にある朝食食堂で提供されます。 朝食の営業時間は06:00から09:30までで、入場は09:00までです。 朝食には通常価格と割引価格があり、割引価格はフロントでご予約いただいた場合のみとなります。 0~36ヶ月の子供がいる場合は追加費用が発生せず、人数を超過した場合は追加金額は決済されませんので、現場で決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "追加で入室する場合、人数追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加で入室する場合は人数追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "37ヶ月以上の子供は何を支払わなければなりませんか？",
            "answer": "37ヶ月以上の子供は15,000ウォンを現場で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月未満のお子様は宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "36ヶ月未満のお子様は、ご両親と一緒に宿泊すれば、追加料金なしで無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は地下2階にある朝食食堂で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は06:00から09:30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の入場は何時までですか？",
            "answer": "朝食の入場は09:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食には通常価格と割引価格があり、割引価格はフロントでご予約いただいた場合のみとなります。"
        },
        {
            "question": "0~36ヶ月の子供がいる場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "0~36ヶ月の子供がいる場合は追加費用が発生せず、人数を超過した場合は追加金額は決済されませんので、現場で決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 438
    }
}